「大英帝國」九月 去英國加咩國家好

我地去14日 女朋友唔想淨係去英國 初步打算應該會加巴黎
行程大約係4日London 2-3日York 2日Manchester
其他日子諗住去其他國家 鐘意睇風景多
大家有冇咩推介

唔上埋蘇格蘭highland?

美國加澳洲

多謝你接收個200磅大肥婆

德國唔係好知有咩玩 見到有個post講波圖好似唔錯

係咪睇風景？ 有時間會google 下

加埋巴西會唔會好趕？

會

Faroe Islands,睇下大台點解會山長水遠去一個山旮旯地方,訪問一個食洋腸嘅港女

york同manchester skip la

london 4日+suburb(cambridge, oxford, Brighton) 1-3日
直上Edinburgh再join highland tour 3-4日

london出發train/bus去paris同Netherlands

Manchester 同 York 每個地方一日就夠，London 大約三日就ok
可以去 Bristol, Bath 每個地方一日

其實 York 同Manchester 真係可以 skip除非樓主有 friend 喺果頭或者係雙曼其中一隊既球迷。
Edinburgh 加 Highland 真心正

唔會

Yes
Showed blocked user 怒漢撞棍22

次次中伏伏

認真, iceland, greenland...
未被同胞攻陷快去..

York玩半日都好夠啦
有時間不如去lake district

西班牙 巴塞

蘇格蘭高地、北愛爾蘭同愛爾蘭

今個月去

剛剛4月尾去完英國翻黎
個人覺得York 一日已經好夠
Manchester 兩日都ok, 睇你睇唔睇曬博物館景點果d
有時間就上蘇格蘭啦

York 係女朋友點名話去 我去Manchester 係想睇波

岩岩google lake district都好正

路過York
再去lake district

York係咪去姐撚個教堂
Btw york 同man 各一日已經夠
留返日去下lake或者其他地方仲好
仲有睇波既話city 方便過united

其實成條線
可以飛去man
之後落lake 同 york 咁玩
可以選擇呢三日都住man
之後落london玩幾日
Btw 其中一日可以去個個outlet村 一個鐘火車到
之後可以坐euro star去paris 或者荷蘭 再返香港都正

會唔會出遊記 參考下

諗住出，唔知有無人有興趣

我應該會去左London 先先 因為星期一出發冇波睇 但如果我三日都住man 去York and lake會唔會好浪費錢同時間搭車
如果自駕遊係依三個地方玩會唔會係最化算 UK d車費好撚貴

Scotland啦去 join local tour 有個local tour company 叫rabbies 幾好

York都2-3日

Knaresborough啲人通常同Harrogate一齊去
兩個地方都好靚啊
Harrogate而家有花睇，最近去完

呢到係Harrogate

Knaresborough我自己都幾鍾意，舒服

York反而去完可能無乜大驚喜但如果樓主女朋友想去咪去囉

Harrogate好無住？讀書定做野？
我而家stay Leeds

點解唔住係York?啲人話York好住
好難得遇到Yorkshire人

thanks個日好好天，好正

working holiday中

Edinburgh!
個時join one day tour 都好L正

我諗佢去York 係想體驗下英倫既鄉村風味

York都唔係鄉村啦

同意樓上好多巴打建議既Highland Tour
Tour出發點應該都係Edinburgh，而Edinburgh亦都係相當值得行既地方來
樓主又鐘意睇風景，岩哂

英國境內仲有好多值得玩既地方，但係除非樓主同女朋友想玩深度旅行，如果唔係我覺得都可以放棄，花多啲時間睇更多唔同國家會比較好

另外倫敦冇可能自駕遊
因為你去得倫敦玩一定會成日出入zone 1，而個到一來好塞車，二來好難搵地方泊車，渣車既話反而會唔方便
如果你話Manchester至Highland自駕遊既話反而可以考慮

其他國家來講，荷蘭呢個水國都真係唔錯既選擇來
好多運河同風車城市都好岩打卡用
有時間既話建議去埋羊角村，一個好童話式既鄉村來，不過要計好時間就真

如果想平少少既話，奧捷匈三個國家入面揀一至兩個國家都係唔錯既選擇來，其中應該以匈牙利最平（平撚到仆街）
匆牙利可以主力玩Budapest，睇建築同多瑙河
捷克就玩Prague為多，冇匆牙利咁冠冕堂皇，但係保留建築更加傳統，如果樓主有玩Bloodborne呢類game既話會幾鐘意呢個地方
奧地利我就真係冇去過，但係對二戰歷史有興趣既話我都會建議

係York working holiday好似都幾特別
我以為啲人通常都留哂係London

我係leeds啊

哦......不過個到啲香港人多數都係讀緊書?

岩岩睇左d blog 真係好靚 應該會去埋 睇下會唔會係附近住一晚

巴打覆得好詳細 不過今次應該唔會去highland 唔係好夠時間 第一次去唔想太走馬看花
唔係深度遊 不過我地都唔鐘意太趕
個港女應該都想去巴黎多d架啦 我就麻麻地
但係佢肯陪我睇波 我都陪下佢去巴黎
睇下荷蘭會唔會吸引到佢
其他地方留返下次有機會再去
多謝巴打既提議

係英國多左3日出黎,去德國玩埋佢抵唔抵?

依加反而想睇下 man 同York 附近有咩地方推介
暫時Knaresborough 同 Lake District 都應該會去
係London 都唔會揸車啦 打算係York 個到揸好似會方便d

鍾唔鍾意海，鍾意海可以去Whitby
最近同朋友去完佢又係勁鍾意
Whitby同Scarborough可以一齊去，你揸車好方便

海邊小鎮嘅Fish and Chips真係特別好食
你去Knaresborough就順路去埋Harrogate啦
可以食Betty's, 好出名嘅英式傳統tea
York同Harrogate都有，但Harrogate係總店
你可以google下
最近係York食咗間扒，好好食，叫The Whippet Inn
諗到再講

英國唔黎蘇格蘭？ 由愛丁堡開始到Inverness再向下開車到Loch Ness之后前往Port Williams然後上凱恩島( Ise of Skye), 直下格拉斯哥, 再穿過英蘇（England - Scotland Border)邊境, 更好wor.
利申：蘇格蘭巴

Manchester附近有個叫daytona既玩karting 玩過幾正

搭單一問
十一月同男友去London四日
有無咩景點推介
利申：兩個都第一次

4日，唔跑景點應該連最基本既景點都去唔晒
交接+附近既西敏寺、London Eye、海德公園等等一日
溫莎古堡一日
Tower Bridge+London Tower+附近景點一日
大英博物館一日

York有大英鐵路博物館，免費入場

少女峰

法國

去bristol做乜hea還hea冇特色既

York 同manchester 一日夠哂
無乜野睇
加一日cambridge & oxford 好過

chester啦唔洗諗

巴士坐到屎忽都痛
火車有時仲貴過飛機
搭飛機最著數

因為個trip其實係去冰島 經過London諗住留幾日

Knaresborough +1

大鄉里出城 London to Manchester 火車成千蚊 覺得好撚貴 諗住自己揸車上去

計劃有變 唔洗去巴黎可以留返係英國玩
應該會去埋Highland
諗緊join tour 定自駕好 上網睇人話highland 有d地方google map都用唔到